連登正式分裂成Bob派同狂派

狂派做雞做倫敦金，屌打Bob派月入萬幾廢柴大學生，狂派勝